香港係支爆最後防線

水庫咁幫大陸頂住唔經濟崩潰。